被困港島 求黃的士司機介紹

係灣仔附近撤退到香港大學站附近
無車反九龍 唔敢亂上的士
求黃絲的士司機介紹

一個人？

入港大休息一晚

有朋友陪佢 佢住西環 唔可以上佢屋企

港大附近有地方 真係唔店出聲

唔該巴打 應該入港大圖書館避

港大su大樓啊

幫你推

搵校巴啦

Up

Book間酒店訓啦

gear同文具係身都好危險
頭先北角有個白衫女俾人搜到有文具

唔得 留tg
幫到手

自己本身都有港大學生證 應該無事既